恆生指數預測區（二）

恆指睇28500-28700

仲有之前講話預測係拉升之後先有回調，有巴打淨係睇到回調兩個字 ，暫時都係睇28500先，之後會再update

P.S. 意見只供參考

恆生指數預測區

facebook page：

leave name support

lm

牛熊街貨比例
69% ： 31%

熊仔相對上個禮拜比例上仲增加左

有班傻仔

傳內地或放寬外資入股內銀限制

香港電台-財經
1 小時59 分鐘前
外電引述消息人士指，人民銀行已經牽頭初步擬定中國金融市場進一步開放的一籃子計劃，並會在明日與主要金融及監管機構召開內部研討會討論。
報道指，計劃包括放寬外資在中資銀行入股不得超過25%的上限，亦會討論進一步放寬外資金融機構市場准入限制可能產生的影響。

係，我呢排牛熊都只會day trade唔過夜 以防有突發事件

信自己啦

近熊定咩

28438 收回，都仲有空間既

夜期跌緊，怕咩

我買左小小牛牛都未驚

仲有空間俾佢走

消唔消息都好la 今日咁強勢買熊好似...

點解咁多人買熊過夜

其實入熊既人係鬥氣定真係咁有信心覺得會回

Lm

28600 有5皮熊，等BinC

今日係跌吉某個post見到有人開市冇耐叫人入熊跟住愈升愈溝之後仲過埋夜，心諗係咪咁堅

我都見到有人係咁溝 牛熊有時睇錯市就要認輸 cut小小loss 之後大把機會賺翻

從來都唔會溝貨只會加貨
溝貨即係代表你由一開始買入個位 時間已經錯哂

仲有星期五阿大C

星期五都唔插就真係企穩

又有人靜靜雞落個負評唔敢出聲

日日都跌

大師轉汰

幫手整返正佢

新post LM

睇20 但追唔切

尋日long左張細期 +35點見佢唔對路走左 差d倒蝕

似中

買左28700熊

岩岩好夾死64261 先回
熊仔唔好過夜

上星期隻熊走唔到，依家坐緊，朝早食左另一隻熊仔，不過得3格

USD/HKD 插水

插水會有咩影響

同問

資金流 好似係

睇埋macd 短期似會回

usd/hkd插水代表大量資金流出港股？

即係大家都驚緊美國聯儲局會議超預期，部分資金回左先 ... 好似係

usd/hkd插水又彈翻上黎，咩玩法

上返D，都仲算都係插。

頭先個一插 真係嚇一嚇

都係果句，港股仲係咩有得牛要睇埋今個星期。

睇聯儲局

exce7ly

巴打點睇今日後市

伏味濃 唔入市住

到時再睇情況

含指有波幅先好玩，妹下妹下不如去買正股。

似會縮表唔加息 到時應該跌市

市場預期係咁

加息嗰陣就炒經濟復甦架啦根本大戶話事

#9up

[url]QQ 散水，
5號仔托住個市，派完息就 ... [/url]

都未升番去7.75

係， 實際係點就要買定花生

去到7.75 就jump

升番落去7.75仲有好大距離

今日開市嚇死

金管局增發400億元外匯基金票據 港匯轉強
19/9/2017 9:24
金管局將會增發總值400億元的外匯基金票據, 港匯應聲上升過百點子.
金管局指, 將會分別在今個月26、下月3日、10日、17日及24日舉行的投票中, 各增加80億元的三個月期票據供應, 以應付由於銀行體系流動資金充裕, 使銀行對票據需求增加的情況, 在增發外匯基金票據後, 銀行同業市場流動資金仍會保持充裕, 並預期不會對流動資金狀況, 以及利率水平造成任何重大影響.
受到消息刺激, 港匯顯著轉強, 由7.8169的水平, 最高升至7.803, 最新在7.805的水平徘徊.
金管局在上個月初亦都曾宣布增發400億元外匯基金票據, 帶動當時的港匯由7.82以下, 大幅抽升至7.81的水平.

夜期

點睇聽日個市？

應該冇咁易穿返28000卦，好友會唔會咁易比淡友得逞

咁你聽日睇升定跌?

Tg 到未見你上水

波幅細 無肉食

284 無咁快

尋日仲嚴重啦

今日應該牛下佢

成交細到

牛仔 DT

入左幾多

今日入細細地玩下

波幅細到手續費都蝕Q埋

冇奶力wor

DL入都應該夠la

388 同700 都回落緊, 比我賺左走先算
話唔定晏就又落

好想入熊恆指

小量當買六合彩，留多D Cash 睇星期五

星期五點睇走勢

午市似會回 反手入隻熊先

好似都硬硬地落唔返

2238

2238 止賺位?

跟你重注左493同2799

問一問, 幾時走好?
三隻都賺左唔少

66
700
2238

頭兩隻隨時一世都唔洗走

28127收工
聽日睇下開唔開牛仔

[member]
493今日最低都係0.87，好似未到價
巴打係咪夢到d野
［/member]

fail

已經到左架啦 因為9月頭講架

fail加密

唔係話預測fail巴打唔好誤會

點睇賣民生個news？

美國聯儲局於香港時間周四凌晨，一如預期宣布由10月起縮減資產負債表，首先每月減幅100億美元，聯邦基金利率則維持介乎1至1.25厘。此外，當局官員續估計美息今年底前升至1.4厘，意味再加息1次，並預測明年加息3次。

聯儲局結束一連兩日議息會議後發表聲明，稱今年以來，美國就業市場繼續增強，失業率維持低企，經濟及家庭開支以溫和步伐增長，企業固定投資近月加快，並提到近期颶風不太可能改變中期經濟前景。通脹方面，整體及核心通脹低於當局目標，長期通脹預期變化不大。此外，當局認為，短期經濟前景風險大致平衡。

聯儲局同時發表最新經濟預測，官員繼續估計2018年聯邦基金利率升至2.1厘，2019年升至2.7厘，低過之前預期的2.9厘，另首次預測美國利率於2020年在2.9厘水平。

投票取向方面，公開市場委員會(FOMC)成員一致通過決議。值得一提，今次是副主席費希爾最後一次出席議息會議，他早前以私人理由辭職，下月中生效。

按當局早前披露的縮表計劃，首先將到期債券再投資規模每月減少100億美元，當中美債及按證分別佔60億及40億美元，之後逐季以同等幅度遞增，直至每月縮減規模達到500億美元。

耶倫將於稍後召開記者會，為今次縮表決定解畫，而會上勢被問及連任事宜，尤其是她曾於7月與總統特朗普的女兒伊萬卡共晉早餐。

新人留名

一如預期 市場早已消化
港女高潮

美股悶到

預左好難比反應

小心中風

入熊保平安

d熊仔俾食左幾格，好撚9想食都唔得

好慢

以後唔買瑞字頭牛熊，插40幾點都可以紅

笑死
瑞字頭冇樣買得架

天凡巴點睇後市

中

屌

冇撚有錯！

不過我都係希望係case1.

升咁多先黎追

係
波幅咁細真係

無肉食

所以今日玩下中型股

入左27970牛

18.4入左2238
依家食得未？定仲有得升？

上面咪回左帶

2:57 876 億

恆指轉燈

day trade派今個星期會點玩

西市

上落幾十點，訓教好過

轉熊? 28052 沽9左 諗緊好5好蝕少少放

玩656 call

留名

放巴

唔好咁快落呀大哥

睇夠唔夠疆姐，我入66849今日都賺左10％

扣埋手續費？

【新股追蹤】眾安保險傳錄近400倍超購

有冇抽？

無

今日股市前後都牛皮到咁
今晚係咪有重要數據會出?

聽朝入得牛

聽日熊仔可以收成

美股全插

夜期個volume

今晚仲可唔可以牛過

開始調整咁，依家call會唔會早左？

我玩day trade
但都真係要等調整埋再入

天巴 2343咩位入左

係市場對美國議息嘅反應

恆指28127個位叫企唔穩 係呢個位磨係好事定壞事

手續費出入total都係0.4％

磨左好耐
好過一次過爆

尋晚牛過咗，今日冇位走

穿左啦

依加溝d牛?

止蝕走牛
冇左3K

執恆熊格仔

今日可能又黎個大deep v

已食

恆指裂口已補

食左700牛牛

真係痴線，個市跌200點佢可以343彈上346

咁就快d上返去啦

恆指牛gogogo

過下夜 下星期一收成

最少300點buffer

1000點buffer

有金仔真係唔想過夜，仲要星期六日，錢慢慢咪算

逢星期一都升咁制
你諗你

一補完裂口就上返小小 準備

牛市逢禮拜一 7-8成升
禮拜五 7-8成跌

所以有本書叫
Don’t sell stocks on Monday

好似幾得意啵本書 買黎睇下先

一樣睇法

開完會又跌番 嚇死我咩

27850 支持位

南韓傳媒引述北韓外交部報導指，北韓考慮在太平洋試爆氫彈，以回應美國加大對北韓的制裁。

韓聯社引述北韓外交部長報導指，北韓考慮在太平洋引爆歷來最強勁的氫彈，為北韓對美國作出的最大行動，但暫未知領袖金正恩會作出甚麼行動。

比呢單搞到呢家低位都唔敢入市

隔個週末
都係睇定d先入市

睇L住恆指ema(20)

唔搏，星期五入市過夜同比命根人渣住有咩分別，我寧願慢慢賺

巴打你有無重貨

短期Channel底27740

宜家就27909.6阻力

<匯港通訊> 舜宇光學科技(02382)有大手成交，每股作價130.0元，涉及26萬股，涉資3,380萬元。

哇你肥肥啦

唉收咗279隻牛 尋日入錯位唔想止蝕過夜，結果今日

🤷🏻‍♂️

點睇之後走勢，係咪見咗頂?

27730牛

27798牛

恆指channel 底個度姐係恆指可能下試？
睇下穿唔穿？
樓主想問縮表一部部來
都資金嘅流向有咩影響
會點影響來緊嘅香港股市

師兄, rip

預言家

終於得閒

係 好忙

天凡巴睇咩書開始學起

天凡巴點睇星期一個市

期指係道指低位低水100
道指尾市升返啲

金仔核試，星期一個市死緊

上面位過夜牛巴打唔好睇唔開

自然 ？

南韓：冇理由咁撚廢得三點幾級
一定係自然現象黎

我覺得佢試咗咁多次
啲人會覺得狼來了
可能跌唔多
分分鐘唔會跌

講緊我?

係就好，原來我有注400蚊牛牛無賣走過夜

睇黎真係地震

核試金仔一早衝出黎認

定佢未訓醒

可能核試失敗呢

個條江恩線點畫?

支持巴打

有追埋你fb

call左過夜

點解我覺得星期一唔會跌太多

我過夜 沽

有棍唔追沽就等輸

有咩消息睇跌 ？
星期五比人降評級就話姐

好似全世界都睇跌咁

因為北韓單野？

睇新聞 中國首次cut左係東北既銀行同北韓既來往
好似係 斷估金仔唔會癲到唔聽中共話掛

有d後悔牛熊玩過夜

好想知大戶係咪為咗補個裂口先借勢降低評級，驚肥仔金單野唔夠力大插就放多個壞消息出黎

呢張圖無江恩線 因為江恩線太花

勁假升係咩玩法

直插落channel底

內房

好在開市即入熊

跌到

斬手指

穿左中間個條

發!!! 三張大期!!!

似有support

屌 入d牛先

伏鳩你

入左唔怕講

星期五好似好多人牛過，打咗靶未?

275 唔係支持位黎

有咩 呢度好多淡友

我就無牛熊過夜

未

嚇撚死我咩26000 牛有排都未打到粑

你地今次仲唔。。。賺大錢

656 逆市升

天凡巴可唔可以幫貼一張IGG圖，連埋黃金比率

恆大健康

上面應該有啊 搵下

就期結唔會咁樣衰27xxx住結掛

今日update d

跌多陣先

btw， 黃金比率計IGG波幅好似一般，是咪佢波幅太大。計support位10.4結果佢直插10.1，但係又唔係跟圖直插落0.5個位

感謝

三大張沽 平左 執五皮

一日就會到位咩 咁趕做咩

恆大健康升17%

樓主點睇今日要去到咩位

27700穿左 暫時未有支持位

入咩貨好

一開市放左張call 賺幾百

275了，下個支持位係邊

短期睇落到272

完全冇支持

27388牛，好撚驚啊依家

港女插到腳仔軟

建議止蝕 今次仲唔補 27300裂口 我切

你切硬

唉，太多好友，玩串個party

上個月洗金融，今日洗內房太多人睇好喇

師兄重倉牛?

下一個底係下面個條

宜家回調係好事
姐係大市遲D仲有得升

5號仔今日頂到

可能晏就轉燈 跌400呢

係就快撚d

跌300點配合大成交 有賺就減小小倉

之前支針，係咪已經唔洗再理？

巴打睇未來做淡？

分注做

all in 熊仔了

20k 算唔算重

睇你本幾多啦

日線AMCD插到熊區未

all in

all in咩牛

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 無眼睇

恆生綜合中型股指數
掂到阻力1.786 阻力線應該開始回

紅圈係1.618 支持位 睇埋聽日跌唔跌穿

一陣上堂睇

27480 跌穿就 ...

清哂倉未？

今朝開左小注put

90% 清

27700 今日其實已經係最後支持 ，

put左

熊仔清完，牛仔 -15% 中 。

預短期如果會彈，到時加put

巴打點睇聽日後日個市，細期坐緊倉，諗緊好無反手沽

清倉啦😹

係咪散水

唔爭在補埋27150個裂口喇

熊出沒注意

今日一定走架啦，諗緊沽唔沽者 睇MACD, SAR應該仲有得跌

食左put 等彈一彈再put

止蝕 蝕返上星期賺個d

想問下點樣係AA STOCK到剩係search d SS股? e.g 香港電訊—ＳＳ,
見平想入小小收息

宜家先黎收息 點解唔等股災先撈

有位食完再put?

等VHSI 波幅指數今次macd上穿就應該回調

岩岩企係50天先 彈人彈引人入議貨

打錯字

我估聽日係彈一彈再暴跌

2日都冇大反彈... 誇張到...

會唔會係大升前震倉?

27600係關鍵

失守埋27500啵ching

月尾 Ching

黎一個奇跡日。。。。完美演繹多次07年大牛市

完美演譯既話就仲有排跌啦

大師

呢幾日都出左事就係太進取

07年一個月內跌曬

邊隻先

XX健康？

又黎哩招悶唔悶D ，想入貨未出聲囉

《經濟通通訊社２５日專訊》廣東省網信辦公布，經立案調查，認定騰訊（００７００）違
反《網絡安全法》有關規定，對其微信公眾號平台用戶發布的法律法規禁止發布的暴力恐怖、虛
假信息、淫穢色情等信息未盡到管理義務，並依法決定對騰訊作出最高罰款的處罰決定。

含指

好彩9月尾都跌一跌

熊仔呀！

put返未

我而家先發現我今朝當左騰訊熊做恆指熊買。

然後仲屌劵商做咩隻熊唔跟恆指價

因為見今日恆指企係50天線，睇下會唔會短期反彈，食左put，如果跌穿埋50天線就再put

咁Put 700執得多 定恆指執得多

最後係put 700 執得多但係過程太神奇

個天要你賺錢 你無得唔賺
諗緊今晚沽唔沽期指過夜

佢買熊仔
視乎收回價幾多啦

隻牛仔又要坐

真心買牛仔咩 咩number 應該會有最後逃生門

今餐真係肥牛宴

8:35仲有一次更新好似

其實哩D街貨量實際上有咩用途，D牛熊成交可以刷出黎

參考架姐
有時岩岩好殺某隻牛熊先彈

班仆街真係計好晒數
但同樣可以用黎陰人

沽得就沽

680009

仆街鳥 27200 - 27500 都係肥牛區，唔殺落去唔得 ...

睇埋幾日10月1 大陸放成個禮拜

10月頭無北水, 外資淨係識沽空

牛證超重貨

睇好望見到都褲管濕

如果唔係靠北水頂住，跌得仲勁…

又貪心沽鳩左夜期 一沽即轉燈 淆緊底

逢彈先put 要有耐性

緊遵教悔 下次唔會

跌翻曬

港女聽日唔知又插幾多，唉冇眼睇 ...

講真 呢個時候買牛你預可以賺幾多

反高潮
科技股俾人洗倉，聽朝一開市

嘩 痾完個屎又收錢 咁開心
呢排真係死好命

寧願乜都唔買都唔買牛啦

咪係 送錢你莊洗

我想問 如果聽日再跌 係咪三飛烏鴉 係咪起碼插到26000最少

或者巴打唔多輸清光經驗
呢d勢仲搏牛九死一生
今鋪俾你過關
下次你都會再搏最後都係輸突

手持1088 1357 沽唔沽哂佢好
今日比人斬左隻牛...

約candle stick pattern睇市 就太單向思維啦
港女炒資金 期結又係一個因素 基金又係一個因素

今日都有叫大家減減個倉
輸少當贏啦巴打

係 夜期都有彈一彈，跟住直接跌到ema 50天線

我依家用緊今年賺左既20%，輸曬都仲有得賺。

所以巴打們唔好同路

🤦🏻‍♂️

聽日睇下有無逃生門🤷🏻‍♂️
我清得既都清左

早講左要追沽

有沽 不過有朋友都食曬 所以食左

聽日追唔追沽好

今日先講

北韓又鳩UP，哩次個裂口補硬

夜期喪插，聽日又跌300多點

巴打聽日睇跌？

睇下夜期同adr

買熊發了

channel底27000

想追put都無機會

今次阿爺做咩唔救咁仆街

有的走好走

見到64237恆牛 0.013 唔敢入

CLS真係殺曬啲牛仔重貨區又抽上黎

27300就直抽上黎

差0.37,係咪死曬273牛？

最低27300，準到冇朋友

用散戶心態玩只會輸

恆指差0.37啊

睇住黎殺

恆指差0.37點，仲有5隻牛未死啊

都冇殺得成

又黎絕望變奇蹟

佢玩撚哂啦

等騰訊收皮

恆指熊仔D財務費用

跌唔落

唔使BinC

700完美示範左咩叫造市

屌 幾時收皮

好明顯殺牛啦

熊得啦屌

唔會跌唔落嘛?

JP morgan有入呢隻黎做對沖

華夏Direxion恒生指數每日反向(-1x)產品（「產品」）是一個反向產品，與傳統的交易所買賣基金不同，因為這產品尋求相對於恒生指數（「指數」）而且只限於每日的反向投資業績。

熊區少到

係咪架

睇多陣先 我唔put住

想開張lp

巴打會唔會畫700既圖

咩奇蹟呀... 係比大戶撚

想問假如期結轉倉我要自己轉定佢會自動幫我

自己黎
邊個知你想唔想轉

我尋日put 放左
今朝見到牛仔無撈🤷🏻‍♂️

似係三底，最小上番27700先確認到

睇埋macd先

呢個即係點

今朝又貪心 又沽撚左 又坐 DNLM恆指

衝動好易輸錢

你講跌破？

即係短期會彈 宜家都彈緊

macd 底背馳，利好

短期升
班大行完全唔比機會put

唔撚係啊 屌佢裂口補唔補嫁

冇人話一定要補既

岩岩出圖講嗰陣-60 話口未完就+24

而家+60添 又期結都唔知坐好定止蝕好

止血要狠心D 不過宜家你自己決定啦

屌 轉哂牛

睇埋聽日啦 感覺今日大戶走QQ 聽日QQ見血

期結小心夾J

最遲星期4我實走

27534.1 係30分鐘圖黃金比例0.5支持位（for dayrtrade only）

另外27528.7係中期0.764 黃金比例

但其實頂都係雙頂.....

花生已買好

無眼睇了 已logout 聽日先再睇 ON 9 港股真係伏到爆

美股夜期插到HIHI，港女企到好硬，問你驚未。

我開始驚了.....點解可以咁ON 9....其實港股真係俾有錢佬玩既遊戲黎
散戶應當儲錢落銀行就算

其實咁朝插咗仲想點？一定要跟死美股嘅？都唔同市場

其實無話跟 不過諗住佢會落 27100 補返個死人裂口姐 咁近都唔補 唔通真係要2018....

知道就做咗李+誠喇，咁點解今朝仲爭0.37點都唔打靶埋27300牛？？

可能正評引伏......引牛仔入市再打多D

其實27300唔係支持位黎 個人認為宜家莊家都係引牛先 因為回調正常會touch到channel底 只係要等多一陣姐

個人覺得27300係第一支持位，27000係第2支持位

打靶咗先再上一樣可以引牛
唔打只會比機會佢地走

同無講過有咩分別

牛證今日多左 2000張 如果一野打死晒 d人實走牛先真 開逃生門通常無人走
聽日便知分曉

打死晒仲點走？開逃生門都唔走果D預咗打靶
今日由跌轉升多牛博反彈有幾奇？

因為係上升channel，個底隨時間增加小小 睇到10月頭先

支持位係前底274

升一升 大家都以為無事啦

6128 搞咩?

真係唔知 聽朝睇ccass

個沽蝕幾格唔敢過夜 柒到喊

繼續牛

大家點睇

好唔好高追

係咪put得

點睇2382？
業務無問題 無啦啦跌得勁過2018

之前升得多姐

開左熊

Molamola熊軍又捱一棍

入左牛

哇，轉熊先

有冇人解釋到點解尋日放生27300牛？牛軍糊已食了

我估劵商無買返相應既對沖，食左吞唔落。

btw，一面買700牛一面買恆指熊會唔會好失智

開得窩輪牛熊冇做對沖？

上升楔形個底大約27800

上望89-90

照咁講瑞字頭早就應該執Q晒喇

所以點解端字頭特別西
落廣告又落得重
得閒冇野做係到左手交右手刷d輪證既成交量

比亞迪 79

識野

講到好似瑞字頭玩晒，無視其他大行

瑞字頭用盡方法等人去買佢地d野
你見好多買輪證既人都中過端字頭伏就知啦

咁多人買駛刷成交量咩
反而我留意到摩通法字頭先多成交

早排有鋪29958咪試過左交右咁刷到上十大成交

後抽嘛 尋日有講

1211 跌少少啦

到50天線就put

1211 終於回

上星期LAI過瑞銀野，仆街食我 12格又唔開價，即上香討唱哀佢！

BTW 買左熊仔既巴打走左貨未?

唱衰完又點

冇野做到，不過提醒下其他散戶。

咩number
同埋可以上JP個網睇牛熊差價 查定先買咪得

屌 引師奶上當

例子：1211 call輪

另外黃金周可以留意下D賭股
27，1128，2282

走ed，QQ牛食21格，熊仔比人食9格

下次都係買埋同一邊

一早走哂 準備再入過～

用咩方法預測恆指比較準?

今晚美國税改公佈我覺得會利好

molamola 期指輸緊300點 轉倉定走佬好

輸300都唔走？
輸300前就應該要考慮止左佢la
咁ge心態有排你輸
記住輸就要認

我知錯啦 睇埋今日就走

尋日都提左你

衰鬥氣囉 散戶係咁廢嫁啦

買股票唔好投放感情

上星期五入完牛以為自己痴左線，仲要一直溝牛，事實係好在冇俾人震走左，今日起開始數錢

好羨慕 我都想有錢數下 唉 求賜我一棍 即走

點睇call IGG

打算hold到星期五晚避10 1

中市升，我隻297 815 就倒跌

打算幾時沽？

我驚一間彈上或者聽日高開期結
到時你就

開始黎了 KEEP住道氣啊 熊軍

可能您冇睇我之前 POST ，我依家就係玩緊高風險野，輸曬今年都賺左。

我覆緊個白痴仔 引用錯左留言

幾時put佢

頂唔順了 蝕300點 平左倉

睇1211 回得爽

5分鐘內抽高多50點 想夾死淡呢

熊左 聽朝收成

good luck 我等27800

等10月啦

10月黃金周賭股（27，200，1128等）同零售股（周大福1929）

不問價入

祝師兄好運 我決定玩返個股長揸算 垃圾恆指長玩必敗

今朝開市入左

放心啦 會調整多次

以往期結係咪多數升

熊完再牛

一路路發

呢隻垃圾我$1.98左右入 果日震到落$1.8走左一半 而家上番呢d位都無乜肉食

1668有D怪 應該浪3🤣

聽日眾安點睇

夜期勁插

大師！美股勁升喎，你估港女跟邊條隊?

今日中型股先似係死貓彈

邊有勁升

夜期真係

會唔會唔上27800直落？

俾你發現左

TA參考架姐 大戶想點就點

唔知有幾多人以為無哂事追入內房同其他中型股

:哇屌升返哂我賣出價呀邊個話股災
:追啦,撈底好機會
:震完倉!

內房真係掂都無掂過 尤其3333

明知大劉出貨仲入？

D人剩係睇到佢升10%,唔會睇隻股背後搞緊咩

今日個走勢咁妖都仲歌舞聲平咁 依D錢真係賺唔落

聽日會升全日，仲要好多，唔會跌
-信息來自比你快一天的世界-

未來人

今日HSI反彈到去27673.4 ，而黃金比例就27662.4

[member]
水泥股1313同914
其實算調整得黎個勢仲勉強撐住未壞得哂
收下埋你隻西部水泥先,mon住
不過過埋聽日就唔知咩世界了 [member]

小,keyboard壞Q左添

岩岩睇夜期個勢

760

期指死貓彈，係底部彈左38.2% ，之後應該上落上落格局，但落為主，小心10月

係

好快會返彈返架啦

彈多D有位put

夜期跌百幾點，今朝未開市升18點。

原來平行世界係真實存在

快d出大陰

中秋六合彩號碼唔該

無過錯夜

400點啦

期結

睇下大戶開咩倉囉

10月頭無北水

熊仔3注食10格，留低一注放飛機。

識食

過左二萬五點睇

飛佢老闆岩岩回完post 跌150點變跌110點，觸發左止蝕盤賣左

轉左倉 Strong Hold 10月期貨 沽到27000

10月實跌一鋪呱 又直上我抵輸啦

又期結又收水

molamola

你係咪call左

世界末日！

無call 尋日見到呢幾日彈左38.2% 最後背馳咪話無力上

put到下年

等睇今日彈翻小小

我27520 long put 打算 唔撚睇市了 一日睇一次算

27501

27300

師兄同我一樣LONG PUT左?

27700

700沽壓都好重下 應該唔會27700呱

坐同一條船

師兄好波 見到同道中人最開心

今日wor

之後睇27000-27100 就合理 今日🤷🏻‍♂️

天凡巴 想問你點睇 十月市 係咪似係 先下試27000 再上
應該唔會直上 32000呱

十九大算唔算 中國會唔會有利好香港消息出爐

屌 到底想點

想玩到你班老散仆街陷家剷

唔知點解有預感 會上返 28000 再跌返落27000 等你估唔到

依家咪俾到估到

今朝call左

你好衰
係咪又跟人相反

好狗

今鋪fatfat囉

CFU又J黃金同美匯戰績

咪講左會彈

推5號

凡巴求唔好同路

我今朝入牛仔wor 64506

賺左幾千

反手入左隻牛肉麵

我賣左牛啦

好撚ON9 呢個市勢 買咩都錯

屌 買牛就跌

平左轉沽

運氣唔好就唔好買住啦

俾你發現左 我岩岩反手熊

唔通我估中

期結仲易玩

點玩法

我估276

波幅通常唔大 跌到底睇macd入牛，跟住再等入反手熊

係咪最近個個贏

巴打點睇700 正股

好彩落返500比我走 504+

又學到野 依加再加注入牛

熊食ed

仲有無位入 今日

再平
睇升

應該未到頂 但唔係短期內既事

咁短期會唔會回落 我見佢MACD 穿左 但其實個價又郁得個少少

咁即係 含指升佢升 含跌佢跌啦

有得揀邊個想過夜 咁大風險 弊在我成日坐倉都無系計

兩點幾put左

我有過夜啊 但會細注D同埋遠

Fatfat

700牛考慮入一手過夜

熊仔終於可以拎出黎

唔中

岩岩出去食野 無睇黃金比例

真心覺得天凡巴 大師級 又中 佢今日都執成皮

好撚勁 仲要讀緊書

Today low 27442.7
黃金比例0.382 27442.9

無1皮

想問天凡巴由你玩開始有無交過學費

點睇聽日走勢？

好在入得一手

幾年前一開始實有交學費，玩仙股啊，或者選錯牛熊/窩輪發行商

彈返上去好嗎

唔玩期？

幾年前已經玩 我讀緊書果時仲做緊on9仔

入左少少

收市個棍好狠 跌穿埋60分鐘支持位

一齊食少塊扒

一買即蝕200蚊

期賺唔多 同埋有補倉風險 雖然比較公平
同埋一開始個陣邊會識玩期

大師教下我地

第二浸開始

64067唔知聽日會唔會俾人打左去

我336入左 熊過夜 我計過蝕既錢要 700去到 329先打和 希望聽日繼續跌....
但我心知 每逢700今日大跌 聽日就升 唉

都未到channel底同埋未有轉勢訊號，宜家牛過夜風險大

你講乜9

sorry for 1999.
我意思係 我入左700熊過夜 但如果我估計無錯 聽日700又會升返 磨死我

我意思係咁你入黎做乜野

咁callput會唔會安全D 不過少肉食姐

50ema都穿埋

聽朝put 好唔好呢？

美國加油 加油美國

夜市put?

自己決定啦 我有朋友其實尋日都已經put左

但我今日call 左....玩完了

聽日點走好

我好似俾鬼迷咁 隻手唔受控制

5號ao又車返落黎好冇癮

仆街開左成日會，炒唔到

升返50點啦啵 聽日會唔會又跌唔落

超賣完彈下好正常

當大家賺緊錢既時侯 我只求回本 同 中埋今晚 金多寶

平心一問 瑞字頭d牛熊之外 其他都買得過?

平心一回，玩牛熊風險較大，間間差唔多，正路小小法興、HSBC。

唔係升到咁撚高我都係玩返期權。

想問各位師兄 邊到睇到黑期 同埋 香港收市時間後睇唔睇到700個黑盤價

收左市就放鬆下啦 24 小時都炒人都癲呀

輸緊錢 無資格放鬆

瑞銀我都會買
個人認為
買：瑞銀，摩通，法興（視乎買賣差價，財務費用等）
唔買：麥字頭，巴字尾

2015年26000 熊落去 都係賺丁水咁多 麥字頭

黑期 search IG

巴打你點睇後市？

好少咋買左2千蚊
聽日唔打 加鳩佢即日走

聽日 273 守唔到啦
轉put 啦
10天係今個月第二次穿20天啦
仲要上唔返280

上面咪有講過幾次

上落上落市 睇跌為主，睇27000-27100

希望聽日比我平手走隻牛....

聯交所股權變動資料顯示，騰訊控股(00700)於2017年9月22日被劉熾平減持60萬股，最新持股數目4,696萬股。

未update

屌係喎

put過夜

Thanks bro 但睇路啦 下面有個裂口要補 唔好守啦 我買左5萬 700熊過夜 計過要落到227 今個月先無賺無蝕

227?

227除非騰訊比人恐襲

我想聽日700上返336比我走牛

327 type wrong sor 9

實會啦 今日跌得咁急 原來因為總裁減持

上次700 跌11蚊再抽返上都得啦 癡線

根本ibank 玩野

跌11蚊大把大戶撈貨

227, 我諗大陸統一台灣既可能性更高

都話打錯 仲要binc

又一大棍

俾個機會聽日走隻牛唔該

幾時先翻本

輸幾多

有無發覺玩股票不如擺銀行算 輸多過贏 賭錢咁賭

睇你買咩啦
收息股都好過擺銀行既

萬幾

收息股 息係高過銀行
但假如有日你要用呢筆錢 而股價跌左 你放唔放

咁應該點

我都好迷惘 答到你我唔係到啦

我係白痴仔巴打不如抖下先la

利申 今個月期指 +四百幾點 本身應該更多 哩個星期輸自己 調整緊心態

有心 我諗真係要 本來都打算玩埋呢鋪 700熊仔 輸就認命 回本即休息返一個月轉下運

博彈好不智

加油 抖一排再戰 機會多d是

呢舖真係逢高加沽

只有彈沒有升

基本啦 同埋通常D靚位都係夜期出現
大戶好狗

其實股票市場輸一皮真係好濕碎 如果都咁上心我諗唔岩你玩

呢個情況算唔算係升市後調整？

尋晚都有講 跌到圖中低位，跟住彈左38.2% ，最後繼續跌，今日仲要跌穿前低

巴打用唔用 3 10 16 macd去分析?

點解係 3 10 16

終極day trade

有時用4 9 3

molamola adr QQ升

adr

無啦無啦 夜期應該會升返晒

無眼睇 訓先 聽朝ifc見

[member{反彈同升市有別啵巴打[/member]

無事 隻700牛應該輸100蚊走到貨

有冇止蝕位

跪求聽朝唔到裂口低開

唔好

你set好價放定係等聽朝睇定先走

梗係係睇定d先

希望聽日上升去比我走隻牛先....

點解你咁肯定

因為佢買左熊

如過唔係佢會輸到趴街

垃圾QQ又升返 3蚊 唉屌

勁假你都信

3333升24%

唔覺假啵 越升越有 你睇3333 又係on9

屌 好假 明明琴日跌 點解又升 搞到我走貨定唔走好

完全同Ching一鳩樣

put期指過左夜點算

咁睇黎你今日都同我地一樣 坐下先 10月先算

唔止蝕？

但我係call正股700

驚佢假升引散再跌鋪勁

係就好

天凡巴都睇10月跌 咪坐下囉 抵住壓力 我之前蝕300點抵唔住走左 點知琴日就返家鄉

信

尋晚畫圖 睇今日升到江恩線 1/2位

宜家岩岩好到左

好似無乜力彈

put得

開市即熊

留意下 每次彈，去到江恩線1/2都跌

逢高加沽

機會黎啦飛雲

I love you 天凡 你既分析=我既強心針

無你咁快手

千載難逢

肥熊🤤

你真係睇位睇得好準 可唔可以教下我 有無tg group

就快食得

連登大group 成千人
留低你telegram id

天凡巴add埋plz

等待機會

留名學野 thanks

熊好似食得

食得好耐

高J左

反手牛左

又用qq嚟夾

內銀都抽起左

準備熊過

巴打有時間用list黎留telegram 我要返學 下午先add

熊緊

逢到江恩線1/2就熊 其實都幾和味，可惜要上堂

已走堂

有D堂無得走

上 lecture手機操作冇難度呀

上堂用電腦睇仲好啦

lecture可以用電腦
最大問題唔係上lecture